機場行李運送員工初步確診

機管局昨日收到通知，一名行李運送系統工程承辦商員工初步確診新型肺炎。據了解，該員工早前因身體不適申請一星期病假，最後上班日期為 7 月 18 日。機管局說，他曾使用的辦公室、工地範圍，以及禁區地庫行李處理大堂將進行消毒及清潔。

機管局說已安排曾與該名員工接觸的大約十多名機管局職員接受檢測，並在等候檢測結果期間在家工作。該工程亦會暫時停止直至 7 月 28 日。

全港大爆發

BOOMMMM

冇事架

高危行業

會唔會係搬行李嗰度太熱又諗住冇人咪唔戴口罩 點知行李有毒

日日都有美國、印度、英國、菲律賓行李

死硬

咕哩成日搬行李，冇機會見人，除非一個同事累街坊

留意返係工程承判商，唔係搬行李果個